究竟CCTVB會點樣報道有無辜學生被警犬射至重傷

我喺現場嗰陣時聽到真係心痛而震撼

暴徒威脅使用衛星微波炮, 警方使用最低武力制服

佢地會唔報。

放心 淨係會講暴力示威者衝擊防線迫使警方採取進一步行動

會影啲警察好撚攰個樣好似好委屈咁偷懶瞓教

一定跟警犬口吻話係暴徒

放心 唔會報導

先播一班人衝 再播警犬開槍 成件事合理化

過多兩年,會唔會直接做假

放流料

而家已經造緊

無線新聞剪接世界第一

現場知道嗰一下，好後悔冇學急救

真係on9
報個班d報到甩甩cutcut 跟本唔make sense
有晒畫面
想講媒體真係好大影響力 尤其係對老一輩
唉！

暴徒疑使用核彈炸毀立法會 被警方用最低武力制服

千祈唔好嚟多單

佢會話係滋事學生